關愛座咁整就岩啦

墳場，殮房

關愛座應該建係 巴士上層最入